我係咪應該放棄你...？

你話你知我有幾愛你...但你話你只係中意我並非愛我....
但你又一直同我有著情侶般既身體接觸..
我話我會等你，但你話如果我再等落去就即刻揾男朋友po ig...
我係咪應該放棄你

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

放棄啦
依加起行搵個會珍惜你 會愛你嘅

但我真係好愛佢😢

但係佢都講到咁 要接受現實
我最近同拍左4年拖嘅女朋友散左
我都好愛佢 但佢都係要走
我都迫自己去接受現實